neway是咪執咗笠？

明明已經可以開返
Fb ig又冇消息
電話又冇人聽
定係已經冇人唱k

卡拉OK邊有開返

乜可以開番咩

下
仲有咩未開得？

Pipi美

我是pop子

愛返工

咁撚貴 執7左佢咪好